人蠢係咪唔死都冇用

如題

係

蠢懶窮三樣齊晒先係

一個人幾勤力都好 蠢都好難有作為

咁點解呢個世界咁多蠢人 佢地仲未死

冇自知之明

聰明既先唔死都冇用

富2代廢青先係唔死都無用 , 蠢都話可以做洗碗

人的能力有限 有點野沒就沒架啦

但看下會唔會用其他方法去補救或替代

香港地生活困難 做人樂觀點啦

何出此言呢？

蠢嘅人連揀做咩工嘅機會都冇 只有工揀佢